今朝答地鐵返工 比後面個呀嬸鬧:-(

我本身就排隊排係最前個位 後面愈黎愈多人排隊
架車到 咁我就行埋左少少讓中間條路出黎比人落車
d人慢慢咁落 咁愈黎愈多人係果個位 我繼續企係到唔行 想等所有人落晒車先入
我都已經聽到後面有d"吱吱"聲 我心諗應該係等上車唔耐煩 所以係到"吱"人
之後d人落得七七八八 有少少位出左黎 但係未落晒所有人 我後面個呀嬸就推開左我 衝左上車
最後 所有人落晒車 我就上車 企左係果個呀嬸附近
佢無啦啦就係到鬧: 阻q住晒 唔上車 唔好阻住條路 你唔趕時間人地趕時間

我無理到佢

佢都戇撚鳩, 上遲上早咪又同一班地鐵

我覺得我無做錯 但都要比人鬧

廢老

先落後上是常識吧

係我就問番佢食左藥未
一係就自言自語講聲支那人